騰訊股東大會公告暗藏玄機？授權發行新股20%

昨晚睇到騰訊的股東大會公告，動議授權公司董事會可發現新股20%或回購10%。是否為發CDR鋪路？

回購10% = 升升升

小朋友 所有公司都會尋求股東呢個授權

咁快開估